點解同中國人同台灣人同根同源 但人種會差咁遠？

外表首先已經唔同 就咁睇外表已經分到
禮貌感覺上媲美日本人什至好過日本人
試過好多次遇到麻煩都係台灣人主動幫 點解會爭咁遠

咪又係一樣 只不過一個用繁體 另一個用簡體姐

高下立見

大躍進文革完啲正常人都死晒，咪得翻啲賤種

台灣有原住民

留喺果度仲生存緊 佢老豆老母都係靠出賣人為生 奶共為生 只會為個人利益著想

有呢個血緣一脈相乘 再加上政府鼓勵呢種思想

唔好話台灣中國
香港人同中國人個樣已經好唔同

其實台灣人點睇自己台灣的歷史？
基本上香港史好多都係由英國黎到香港開始講
台灣人讀的台灣史係唔係由國民黨去到台灣開始讀？

唔覺差幾遠，咪都係華人賤種ching chong ding dong ling long

新界人，深水埗人同香港島人都差好遠

地理環境，食物，教育影響

漢人係支那當年玩民族國家時自己Defy出來嘅民族
以前港英時代舊教科書都有 廣東三大民族 廣府 客家 潮汕

根本民系即係民族 人種當然差好遠

因為你唔認識台灣人

呢句駁唔到

你以為
台灣旅行同台灣生活係完全唔一樣
冇你想像中咁美好

台狗同小支支不相伯仲，陰濕+市儈+假到爆，反而小支支真性情，擺明係光明正大既賤賤格格

台灣同大陸一樣咁撚小農DNA

一鳩樣啦，人類本性都係低賤架喇

詛咒大陸

外表就真係好唔同
但台灣其實只係一個冇咁恐怖既支那
d交通燈形同虛設,好多問題
但同支那比就點都係好好撚多既
至小冇盲山呢類咁痴撚線既野先

一睇就知樓豬少去日本, 去幾次台灣以為執到寶

日治時代嗰班仲高質過跟國民黨嚟嗰班啦
不過二二八都死咗一大堆

台灣人基本上血統有原住民

本質唔一樣
唔係你係度9up就有人信
你地中國人應該先考慮下改善自己
唔係亂咁屈人同你地一樣

因爲台灣人同支那人不是同根同源

根本唔關血統事
關教育同社會制度社會文化事
將一個白人 BB 揼去印度低種姓家庭湊大
將一個印度 BB 送去三藩市中產家庭養大
人生咁就改變哂

外省人從來都唔夠2成 比例仲愈來愈少

台灣人貪小便宜同黑心程度係勁過大陸

外省人同本省人嘅人品都真係麻麻地

痴線, 台仔係學日本既失敗品, 你竟然同日本比

想像下一個土生土長既中國人
同埋一個係中國一出世就俾人遺棄然後俾美國人領養既小朋友
兩者長大之後有咩分別

連登有冇台灣人

淨係入下台灣人啲圈子到聽下都知佢地幾多社會問題
唔係講香港人識嘅風化案
講緊係食品安全、黑心食品嗰啲呀

咩事

冇錯 其實尼啲民系都可以追溯到南越民族 漢族只係殖民同化既結果

堅定流？

條片係雖然講交通..但可以睇到 D 民風好鬼平靜優雅
D中年人郁得好靈活
唔好話同大陸比.. 香港都唔得

其實如果你做過旅遊業就會發現台灣人都好西

獨裁統治與民主統治下人性會表露唔同

同你老母 北方支那契丹種同南方人完全不同族

有撚分別咩 咪一撚樣

旅行同生活點同
你試吓同鬼佬part做嘢
部分可以懶到出汁
其實度度都係睇個人

話一樣果D
去台灣問人借電話打 再去深圳試一次
番黎再鍵盤仲係話一樣當你贏

其實中國唔係一個人種，北方，西南，東南，嶺南全部唔同種族....

應該由荷蘭人佔領台灣開始讀起 即係明朝開始

台灣有得選擇
你唔好貪平就得